而家睇達哥打機好似睇佢返工咁，乜都趕時間

而家聽得最多係快快快，要收工
乜野都有時間表，要趕deadline
以前都唔係咁，聽到都覺得辛苦

戴頭盔：純粹有感而發，唔係指指點點要達哥玩我想睇既game

達哥大不如前

似係唔想玩mon hunt者

樓G好快會比人殺
快D走

快快手完game，玩北斗人中

咁咪轉game囉，mon munt個故事咁鳩

其實唔enjoy隻game我覺得唔一定要玩哂
如果驚難落台咪整緊觀眾投票
又可以互動下

佢人忙 又要拍廣告 真係趕左好多
停台時間都多左啦

一陣選出黎要玩哂就出事

以前會因為達哥而睇d冇興趣既game
而家係視乎佢玩咩game而決定睇唔睇
因為都背到曬佢打機d模式同對白

佢打北斗好有心機

我諗佢都想快啲完左mhw佢
可能應承左sony

咁佢真係返緊工吖嘛

認同,轉左睇大丁

其實屠龍唔岩拎黎直播

轉右睇埋笑波子

mon hun唔啱佢一日一個鐘style, 早d轉人中北斗仲好

打慢少少都比chatroom班友屌哂老母
無計

垃圾驚梗係想快啲完啦

以為佢放完假直接換GAME,點知繼續玩垃圾
SONY俾左幾多錢要佢玩完

見到佢搵尋晚搵腳印都鄧佢慘
一係就搵完先開台斬龍 但就冇左直播既意義
總結係mon hunt唔岩佢開台風格 建議快d轉game

點解玩左30個鐘都仲成舊雲咁

佢愈急就聽得愈躁 玩到成個白痴仔咁

投票咪又係變世界大戰

回撚哂塘啦
為左keep人氣先開台喳
你估真係為左d fans呀

珍
如果真係為左d fans應該貼錢開台
賺下連登仔既讚美過活
咁就最公道

都唔知你想表達乜
佢而家開台悶係事實喎
又黎免費野唔屌得理論呀？
咁你咪屌tvb

不嬲貼錢開台,出活動同大陸公司隻GAME先係賺食
SONY俾果D開台費只夠打個和

免費條春咩
而家咁多sponsor又開sub又剩
唔撚好開台囉咁辛苦

臨收工仲講到明會偷玩

年紀大啦 早幾日開台係咁咳

你估佢唔想咩
一份工黎架咋

玩巨鳩好過啦

玩既GAME越黎越無聊同悶, 都幾難做返萬人台
除左玩DEAD RISING 4, 我諗唔到點救亡

真 講嘢無以前咁有中氣

你覺得玩MH辛苦,大可以轉game
你話買隻game返黎幾舊水所以點都要玩盡佢,咁就咪撚成日扮慘話收工要偷玩執腳印
呢度大把人玩MH玩左100hrs up啦,你又有人carry你訓住玩都贏架啦
玩到咁辛苦,睇既人覺得無聊,你自己又唔好受,咪撚玩啦

年撚年春天佢都咳架啦

running man感覺，為做而做，玩果個都唔興奮。
機械式反應，唔洗聽都知佢下句點反應，

賺撚左人氣 夠佢過世啦
依家直播都唔撚係為兄弟

睇完達仔再睇統神，統神收台再睇55开replay
人生一大樂事，中港台睇晒

冇架啦, 身兼太多樣野
以前淨係返工同開台
返工都可以prepare下開台啲野

而家, 返工要自負盈虧, 出show, 開台, 廣告, 配音
仲要陪屋企人, 朋友, 女女呢
收咗台就算冇野做, 都求其沖個涼訓啦
有時可能仲要做下其他野, 一日都唔知訓唔訓到4個鐘
咁都可以Keep住開台6年, 真係好撚勁好撚痴線架啦, 果種野心, 恆心真係好癲

垃圾驚都玩

on9先睇人打機

收左sony錢搞到咁撚多好驚都唔玩
作為死忠都唔知點幫佢兜

印象中backup佬未出事之前嗰期有半年把聲仲頹過而家,
打fifa例行公事咁,連ff,自己啲嘢都少咗講,就咁講吓有趣新聞就算,
係上年backup佬件事抖咗兩個月重開台先似而家有返啲活力,
前晚講李克勤住阿姐隔離同係美國比人話變性人幾好笑

Exactly, 平時未夠鐘就尻hea, 臨放工就狗衝

SONY最ON9係叫佢玩MHW, 明明唔撚係SONY出既, 都要煲大佢
如果SONY叫佢玩阿汪與巨像REMAKE版都仲好D,電影級劇情,遊戲節奏同進度明快,點都好過MHW
MHW呢類GAME, 睇人玩係超級悶, 一撚定要自己玩先有FEEL

我無睇TVB喎唔撚好意思

鐵定回歸嘛
緊係要舖天蓋地同人講

你有冇睇唔關我事

我就正係想同你D達哥FANS講
如果達哥係因為免費野
所以唔屌得
咁TVB一樣唔屌得

但仍然大把連登仔雞蛋裡挑骨頭
老老實實，香港就算youtuber， KOL同直播主撈埋
都真係得達哥見得人
人地多野撈都係自己本事
連登仔又喺度酸人

點解你D達哥FANS對達哥既負面評價咁鬼敏感
其實冇人想達哥收皮
講佢做得差左就好似踩親你地條尾咁

無計
賣咗屎忽畀sony
佢點要玩曬隻mhw

我有講唔屌得？
唔好笑、玩隻game趕收工、講野悶
呢d係批評

咩野唔係為兄弟而直播呢d根本搵嚟講
但啱啱睇到你user name就明你人如其名
唔怪得講野咁無水準兼on9

好撚心啦,講幾句意見就酸,酸你老母咩酸,我sub左佢成年係咪可以出下聲呀,係咪佢做咩都一定好?

睇得出佢由鐘意打機變到僧打機

如果佢開兄弟聲應該會幾好睇
佢自己都諗住打晒d龍體驗下就算

批評你又話人雞蛋挑骨頭
你玩哂啦白痴仔

唔關事
達哥自己唔想開爛頭 話轉就轉
其實佢自己都會睇到個觀看人數
一轉mhw就下降
而且達哥睇得出佢麻麻地隻mhw
佢唔係想快收工 而係佢想拿拿聲打完冥燈轉game
之前有隻都係冇人睇 得個4000人
兩星期極速爆

佢都冇心機玩啦
搵臭腳都屌哂鬼

回塘啦

白痴仔都好過on撚9啦，傻閪

刀系笑波子好

咁隻女人跑狗game
我都好少睇 唔係自己口味

係mhw啲任務on9啫，全部都多鳩餘呃時間
以前簡單直接，打龍、刷素材、升hr、練技術，就咁樣玩都已經有排玩，尤其同friend咁樣玩就已經夠
琴晚見達哥同班兄弟哂時間做個on9任搵臭腳，我睇都覺得燥

個chat room好撚大壓力

冇point喇

唉

前日先OT 到1145
Haters gonna hate

之前睇cuphead好睇到呢

咁又唔係酸嘅, 雖然係免費娛樂, 但達哥開台係名利雙收, 所以達哥係應該對開台質素負責
巴打有意係好事黎, 一來證明有人care, 二來達哥聽到都可以接納同改進

上面位巴打話啲人雞蛋挑骨頭, 大部分都係波台假膠同班小學生啦
大把達哥高汁fans, 不過好少喺chatroom同連登出聲啫, 講兩句就俾班小學生洗版
呢度啲假膠/鍵盤戰士又鍾意挑起罵戰

咁隻遊戲自己同朋友玩就開心 但開台可能真係唔太啱

三十歲人仲靠打機 人地pewdiepie都轉左型喇

玩mhw就熄得

Mhw真係好撚悶，搵個臭腳搵足全日

之前玩人中極2我都有宜個感覺, 風化島, 支線又未玩哂, 亞門又未打, 連最重要既真島篇都未打就出爆機post轉game, 好彩之後果日D人叫繼續玩埋真島篇先打埋

達哥回塘啦
同我一齊睇笑波子同大J

仲要偷玩飛劇情,大丁都冇佢咁hea

直播玩MHW最ON9既係, 冇得係隻GAME度做埋D ON9野
唔似得DEAD RISING, 單係武器同裝備組合同合成已經可以令到個人物勁撚KAI
觀眾就係想睇達哥玩:
1. 可以做埋D KAI野既GAME, 例如CUPHEAD, DEAD RISING, GTA, SLEEPDOG等等
2. 恐怖GAME, 例如OUTLAST, 屍人
3. 電影級劇情既GAME

而唔係想睇MHW呢類好似ONLINE GAME咁枯燥乏味, 不停做任務刷刷刷裝既GAME
有邊個會睇人直播打ONLINE GAME架, ONLINE GAME更係自己玩架啦

播VOD都照殺喇

諗起澳門個次宣傳

佢真係冇以前咁放，依家真係睇佢好似返工咁，自從上次backup件事之後，真係回咗塘。
睇返以前GTA同Outlast1嘅時候真係好睇好多

btw
每次有人屌親達哥
都有達粉拎句"連續X年晚晚9點半開台"
真係好肉酸
再見識埋chatroom醜態
同睇大J/笑波子班小學雞無異

有冇人知隻暴擊英雄係咪收左皮

已經變咗生活一部分，點都會睇

呢個唔係質素下跌既理由
tvb d劇差左都唔洗幫佢分析社會文化品味演員改變啦

係，人中2已經日日趕收工咁
Feel唔到佢享受遊戲

有乜收唔收皮

佢代理砟

屌 話人雞蛋挑骨頭件達粉呢
收撚左皮喇？

達哥知咩係好驚咩?
佢咪又係9揀

唔會剩係睇佢
會做埋其他野先睇
砌模型打機先睇

佢抵屌同抵讚都係因為佢堅持開台
早兩年起左朵就應該轉做youtube
free 好多，周圍去拍下vlog 咁又一條片
佢而家呢啲與其話係回塘不如話係冇晒貨賣

聽得出連人中都玩到厭

以前打人中0都唔係咁, 好有心機清哂支線亞門, 打埋3個月先爆機

我覺得依家達哥好似以前pewdiepie咁
為左迎合觀眾玩d自己都唔鍾意既game
其實達哥玩返自己enjoy既game係好睇好多 例如古惑狼

近年真係趕咗，無以前既樂趣，當然同時因爲而家多咗小朋友睇，相信有6-7成小朋友，成日話咩拉布，同隻隻都話悶要轉game，跟住chatroom另一班小朋友見到又同佢地嘈

不過我都照樣keep住睇達仔 因為其餘全部起碼我覺得好垃圾

回塘啦，訓覺狗之後開始變質
保護班垃圾小學雞，唔再講下粗口
問心啦，只係同大j同級帶左光環咁解

你咪撚拎人地講d野當自己啦傻閪
上面先喺度講乜撚開台唔係為兄弟d低B論據

我覺得太多觀眾代入達哥中意玩咩或者應該玩咩，例如而家隻芒亨有班小朋友話悶又有班小朋友話想睇，其實我覺得只要係達仔自己揀嚟玩既就無論點玩或者玩幾耐，我都會支持
因為我都係想睇爆機達用佢無比既智力輕鬆打機

又咪係兄弟carry
夠擔單挑古龍囉

佢打到人中都唔想玩,因為隻驚真係好悶
依家仲要玩埋MHW先得都費事睇

係
低汁左好多
笑波子哥哥同葉問哥哥仲正😂

同家輝一樣，做左影帝仲同你化骨龍咩

不過真係好掛住神仙達

睇見佢都覺得辛苦
佢無咗當初打機嘅熱情
宜家只係交完功課就算
我情願佢唔好理人
做返自己玩自己真正投入嘅遊戲

痴線，達哥不嬲夠膽單挑任何怪
唯一難到佢既係聞臭腳

係咪mirrors edge? 其實我覺得仲ok喎, 可以睇下達姐onon99咁跳樓死跟住大叫低能仔 , 所以都係個人口味啦

你究竟有冇POINT架
你件弱智比我撚兩撚又真係出返黎吠

日日都提住收工
剩係呢點已經明咩事啦

唔係個隻 有隻係真係得4000人
個隻兩星期極速爆機
個隻係我唯一一隻真係睇到眼訓既遊戲
可能我唔識欣賞 而達哥都好爽手拿拿聲完左
所以話 達哥要快完 其實唔難

Mirrors edge係第一身跑個隻
但4000個個好似係第三身。加下仲搵唔返條片

集集都差唔多 基本上3打後出既都玩晒 厭好正常

咁佢真係返緊工
副業黎

佢係好適合玩Rocket league 呢類
有趣又易上手嘅遊戲
搞氣氛呢啲佢最拿手

又咪得人中極2開始先趕收工
咁隻極2係垃圾到無倫既 比著我一早唔撚玩啦 仲同你趕收工

我鍾意主角群 所以玩咁多代都無厭
就算重重覆覆都無所謂 因為我好享受

所以我諗佢未必鍾意人中個系統
佢似鍾意支線多啲

當咁多年晩晩直播兩個鐘，本身對直播打機有熱誠都變到返工應酬咁，其實都人之常情

快撚啲轉game 喇屌
班護主嘅又話人小學雞叫轉game
我屌 隻mhw根本唔啱開台又唔啱達哥
盲撐只會搞衰達哥

依家開返台 玩mhw得返4 5千人睇
其實真係忍唔住笑

情況咪好似森美咁

我知你講邊隻
又係跳黎跳去跑黎跑去既
達哥仲要係到扮好玩 YAHOOO YAHOOO咁叫

佢玩過Xb360 果隻槍game叫咩

好記得啪太多腎上腺素會overdose
直升機又尾機 仲有班濕鳩隊友排隊衝出去死

已經唔係好記得.
最後大結局好似係放煙花 好似係
但真係冇咩印象 而佢又係最快爆機既遊戲

傻閪你去左邊呀?
快D返黎證明達哥開台係為兄弟啦!!

等達哥 同kitspy 玩a way out

幫XBOX賣廣告果隻丫嘛

係味call of duty?

個隻叫咩名 想睇下 真係悶到癲

好似係sunset overdrive

架仔技術向既就有人睇

Sunset Overdrive???

射能量飲品 + 採roller果隻

係依隻
屌你老母達哥個陣仲要係到自high鳩叫

係呀！ 係依隻
個次睇真係悶到訓著 起身讀緊潮文

玩呢隻都好睇過玩人中極2

原來係依隻 好似當年就係因為呢隻game開始有班人話達哥收錢打機喊打喊殺, 自此收視大不如前

隻遊戲個concept其實幾有創意
但唔係太適合長時間玩
新鮮感過咗就唔會有動力繼續

下
睇佢發爛渣先好笑
琴日聽佢尻up劇情

我會頭暈 所以冇追
下隻game先追番

佢無話題淨係識扮講芒亨話

睇佢鳩up算啦
同佢生BB同雌火龍跌左條陽具笑到仆街

依隻真係好悶
唔係講笑 可能我唔識欣賞
但我覺得 當你睇人玩都覺得悶 自然唔會想自己買黎玩

兩星期極速爆左。所以話 佢要爆 轉game真心唔難
但聽人話佢收左錢要玩 真係冇法

睇chatroom有時都好撚好笑
前日達哥問李克勤搬左去唔知邊位呀姐隔離 咁係咪代表佢地有路
有人問個個係咪肥姐

我係睇完佢玩之後先開始用斬斧

收咗錢可以隨時請成個月新年假唔玩住
我就唔係好信
一係畀證據，唔好鳩Up

MHW對Mass Audience 黎講都過氣啦，再玩宣傳效果都唔高

好耐之前都已經成日話趕收工架喇
唔關monhun事 依家似對我地交差咁

其實唔一定吓吓玩新出嘅game, 玩返啲舊game都唔差 好似以前dead rising

達哥玩mon hunt都唔enjoy啦，根本佢自己都覺得好悶

我個人鍾意睇佢玩WWE
早排兩日promote都唔錯

Kane & Lynch?

講得好

請不要質疑達哥

淨係聽佢講red alert就知佢好沉迷，仲可以講足2日添，但係d小朋友又話悶成日叫佢完啦好冇 屌，我真心一聽d回憶就返黎架 仲覺得嗰2集係近排最高質

好想睇佢玩到手忙腳亂

我自己淨係會聽fifa時段
大約兩年前真係會日日聽
聽唔到直播就上返youtube

最初會講笑請兄弟嫖
又會ff西餅妹
亦會教兄弟追日本妹, 糖水妹
個時人無咁多, 同chatroom有好多互動
但依家個chatroom淨係識得洗369, 小氣, 屎......
完全無其他野睇, 搞到達叔只可以讀新聞攝時間

依家已經唔會聽直播, 自從用fifa時間玩暴擊英雄後都無再聽過

個台公式化完全係chatroom班小學雞造成

佢可以記得乜兵幾錢先痴線

收錢有問題？全世界gamer 都係靠廠商開飯，定係你覺得人地唔洗食飯？

講到自己大師咁 真係想睇佢玩下

唔知仲有冇機會再睇佢玩娛樂金魚眼 魂斗羅 依d懷舊game
記得有次開台玩Google個首頁射籃球game

mhw自己玩就超正,睇人玩除非睇高手solo,
如果唔係真係悶死

其實有啲人唔覺悶有啲人覺悶
實要全世界圍住您轉啦

係呢隻啦
當時睇得出佢係玩得開心
唔似宜家淨係交功課

咁係咪講意見又唔得?

記得以前屍人果期真係期待晚晚睇

磨碌達離婚宣言

MHW片唔一定sell 技術

主要問題係佢無炒熱氣氛
搞到好多dead air 尤其搵路果陣

其實一路玩一路鳩up 其實可以好好睇

例如 同朋友玩咚咚咚三兄弟果時
鳩up一下兄弟感情/家庭暴力 其實係一路玩一路笑到仆街 睇兄弟相殘

咁不如將mhw搬去fifa時段玩

自從接左代言開始
巳經唔係熟悉既達哥
越黎越陌生

簽咗約 開台內容同表達手法限制都大好多

a way out 後日出
不如玩下呢隻
人中睇到悶

收錢冇問題
代表你話人收錢唔使證據？

睇得出佢唔太鍾意玩

正常會幫啲怪改個仆街花名
再笑鳩隊友/cut隊友技 其實好多方式搞笑

我都想知詳情係點
佢地講到好似知道內情咁

到有日佢決定唔再開台
我諗實悶死

蘇聯垃圾

瘋狂二汶

偷玩執腳印其實係叫人幫佢玩

shake it baby~!

粗口FIFA 輪大米FORZA先係CONTENT 來架嘛

你咁勁咪自己開台囉
人地冇義務打機俾你睇

人中極2起馬主線on9到笑
宜隻真係極悶

如果佢真係開返隻red alert2黎玩 就真係J死
嗰幾集主要就係聽佢吹蘇聯有幾廢

蘇聯係真正高手用,好似我呢d

唔嗱嗱唔通hea住慢慢玩咩，hea住玩零進度收台到時又俾屌到飛天

我都想睇佢玩ra2，睇下佢有幾智將

達哥成個雲加

有追開既一定認同達哥的確開始回左塘，
或者咁講，達哥既9up能力的確可以令一隻好悶既game變得無咁悶，
之後愈做愈有都係玩一d故事成分多（訓狗，gta, 人中，uncharted, bio 等等），加上達哥9up同埋用啲新方法去玩隻game, 令到個娛樂性高左
但紅左之後講野保守左好多，真係無以前咁放，
但都仍然高班過果啲所謂網絡紅人
笑波子係真係將自己定位兒童節目比真小學生睇
大丁就講野又lur又極快，聽一陣都覺得好攰
葉問就普普通通，但拍片黎講聲線節奏的確係幾好
今時今日即使達仔回哂塘但開住當收音機聽都完全無問題

雲加勁好多

d chat room 小學雞多到 包拗頸

奶共唔再講

望就望快啲玩完mhw啦

包拗頸呢樣我又覺得唔算係小學雞行為黎既, 正如有d老死兄弟乜都會串你一餐屌你幾句(當然係講笑性質), 你可以當係傳統

真正小學雞係果d係咪都嗌悶, 轉game, 叫達哥玩lol, 甚至係其他小學雞先玩既手機game, 支那game

咩都回係係係 一係回好串之類

個個一講達哥既威水史就話佢萬人台，對上一次萬人直播係幾時？

但明明早幾年睇佢玩EDF都係好好笑架喎

過年睇佢打EDF係搞笑,
但係睇佢開頭認真玩EDF真係好尷尬,係咁拖累隊友,比人屌咗幾獲都唔化

大丁就講野又lur又極快?

你最多話佢悶啫

議事論事, 點都好過呀中文系, 成日屙緊屎咁嘅聲,字又唔識多隻, 講嘢又有懶音

老實講edf真係好睇過mon hunt好多, 係衰在edf冇字幕, 要達哥100% ff故事劇情

有時啲公式回答真係冇癮啦
不了
好串
客氣說話
左手交右手

抵啦 之前d達狗仲話收錢打機冇影響
而家睇到屌晒鬼真係自作自受

Mhw 遊戲設計問題，主線任黎講係終極On9 級數

D’真獵人‘根本唔在乎故事
遊戲設計自然唔會用心做
有點樣既玩家就有點樣既遊戲

葉問把聲好撚嘈

其實你地講到咁唔好睇 咪搵其他台睇
要交流 搵d viewers 比較少既台 都一定有架
香港直播打機 又唔係剩係得達哥,大j果堆
唔出名都睇得既者下話

係事實

好想睇佢玩新嗰集hitman

又係唔比人講佢差過以前既 一講就叫人唔好睇

感覺唔到達哥自己想開台 鍾意打機個種慾望.. 睇佢直播真係睇佢返工咁..

好多時聽完達哥講乜就估到chatroom 有乜講 達哥話係chatroom就話唔係 達哥講啲犯罪新聞chatroom 就話你你你你你
到達哥屌返佢哋又話好串好小氣 chatroom 完全立係不敗之地 越睇越覺得on9

我覺得係達哥自己包拗頸 先搞到成個chatroom同佢一齊包拗頸..

事實上佢係差過以前 亦都唔會有返以前咁高既水準
咁不如搵第d台睇好過啦
大家作為觀眾 有得選擇 覺得唔好睇 點解仲要睇?

已經有好多人唔睇啦
早一兩年平均7千人

2018年
仲同人講睇chatroom
去驗腦啦

好想睇達叔玩返煮野食，Limbo，強暴狂尼果D遊戲

呢隻係比xbox fb page 踢爆收錢打機

咁Mon hunt又真係垃圾嘅

monhunt啲垃圾game一早就應該要腰斬啦

佢垃圾咗就一早知
但我想講班觀眾都好撚垃圾
達哥想玩吓嘢又話拉布
搞吓笑又話拉布
屌你老豆
不如你自己開攻略網睇打爆機佢算鳩數啦

依家得四五千

搵腳印呢啲叫玩嘢搞笑
揀錯game唔想玩就認咗佢啦

煮飯仔，杯頭，裝填彈藥都好正

係人中同mhw 悶啫

我無辦法聽得清佢啲片一開頭果句"???????jason"
佢真人轉數應該係幾快既

達叔開台就真係有chok聲既，但節奏聽落舒服，
有一排成個月無睇，開返重播當收音機聽一流
但字都唔知多隻就...你指其他網絡紅人？

睇黎就快玩完，唔知有無人出黎話係sony落order呢

佢玩人中先做返自己

MHW都唔係佢中意玩既GAME, 真係快手完左佢算

佢又玩得唔開心, 我地又睇得唔過癮

達仔新片有女主動filrt

其實要宣傳mhw又洗咩一定要直播幾星期，可以好似仁王，無雙咁，係facebook,YouTube放幾條達哥玩既片咪得囉

其實mhw係咪第一隻達哥自己偷玩連主線都直接飛既game?

佢玩人中咪成晚鬧桐生LOR

晚晚搵劇情bug 下下都話角色偽善 角色性格有問題
究竟係玩找錯處定打機

玩返d得英文日文版既game 留空間俾自己將d劇情鳩翻譯咪算
玩中文版無得加鹽加醋..下下要靠踩隻game去講野

桐生一馬的確係偽善者

飛晒啲龍又有人幫閃幫打啪藥玩到好無意思
趕到咁不如直接轉game啦

哩D連線驚有主線嫁咩

個問題唔係桐生係唔係偽善...
搵劇情bug 踩角色性格 遊戲設定問題 都唔係剩係人中先出現
有時仲要係佢自己唔睇清楚唔了解劇情 / 設定 見有位入就踩左先

根本達哥就唔想玩mh

踩本身唔係問題..
下下見位就踩左先同玩找錯處有咩分別

隻垃圾game 不外乎打裝
沒咩故事性 玩一個星期就悶

偷玩到咁不如直接飛去打冥燈龍算啦

諗起早排佢係SONY FB直播同條女玩得好開心

由於時間關係我尋晚已經ko左三條古龍啦

由雄火龍？？？跳到滅盡龍
係咪放太耐假比sony屌

成隻game最想睇佢打角龍 juno 炎王

睇佢被秒貓車

只可以話佢玩既style唔岩你. 不嬲都係咁

不過而家隻mhw明顯見到佢係唔想玩

最主要chatroom低質 鍾意睇未睇 唔睇未唔睇囉 成日chur鳩人

達哥億里含幾好睇

我個fd升中一轉睇達哥後見到女人就叫八婆

咁事實人中啲劇情係垃圾又多bug喎
唔係支線啲假膠任 主線都咁on9點解唔屌得
同埋佢由sleeping dog開始都成日鬧角色架啦
定人中啲角色有光環所以唔屌得

達哥都30 就快唔玩

桐生一馬為兄弟坐左10碌
阿達哥就晚晚追兄弟數

睇個款應該多兩晚搞掂，一晚炎王鋼龍一晚冥燈

以前人中佢玩下花式打boss
又比你地屌到一棟都冇 又拉布又剩
依家抵啦 玩mon hunt又話以前人中好睇
真係難服侍

之前又話達哥真心想玩 睇得出佢好enjoy既
而家又改口風話被迫玩

成一萬幾千個觀眾有可能個個讚個個鬧咩 實有唔同意見架啦,介意得幾多

樓豬走先，呢度我地頂著

啱呀 所以兩邊都係賤種 嘈黎嘈去
達哥想點做咪點做仲好

mhw依家youtube仲有成堆片係度洗版
心諗仲有咩好拍

睇佢搬炮彈去弩箭度幾過癮呀
打雌火又話含住堆火成個小朋友含住啲糊咁都好好笑

達粉

其實芒亨賣到機都斷貨都唔使佢廣告啦
btw 鍾意睇佢玩有劇情既GAME 9UP多D

我地達少質素高係人都知

想睇達哥試下玩switch d game會點
玩Zelda botw唔知會唔會行足一個鍾山
玩mario會玩到點

呢啲自由度咁大嘅game啱佢玩講真

點會玩對家公司

佢未爆暴擊英雄機囉

好頭好尾

唔知係咪自已都有玩 會有偏見 我覺得達哥玩mon hunt都幾好 睇下佢同兄弟打下啲任 不過兄弟無聲係差咁啲

咁自由佢先唔識玩
同埋佢以佢智商解謎解到世界末日

上次開聲即刻出事 達哥你用老翻呀？

我記得有次佢喺mk下午開直播,完咗之後我喺信和撞到佢買game,佢除咗買out last外重有買switch game,但奇怪佢冇開switch直播

關隻game事咩
以前達哥carry隻game，馬戲團咪玩得幾開心
根本hitman打後已經回塘
玩親都燥底屌隻game

無睇好耐

打機打到燥底，淨係識鬧，自己玩得差又賴npc

Sponsor問題

而家好易睇得出邊隻先係佢想玩嘅game
cuphead就肯定係
佢嗰種投入係佢近期玩其他game搵唔到

想睇達哥同FD打 ONE WAY OUT

不嬲都係咁

達哥咪又有玩Cuphead
另外，拍片玩Nintendo Game係唔會有錢
要參加個Nintendo Creators Program
Nintendo 先會同Youtuber分錢
果時好撚多youtuber不滿

利申：唔知點解達哥唔直播Nintendo

我覺得各位唔知就唔好鳩估，鳩估就當自己知

間中都話

佢打咩都會咁over左

咪係 我自己玩都會屌啦 達哥屌有咩問題

佢成日包拗頸

整裝執書包呢d精髓都話晒時間

本來直播呢隻game已經悶悶地
唯一想睇下佢單挑4古龍
點知就有兄弟入去幫佢打
幫佢補血，幫佢閃龍

唔係話怪兄弟
但係好地地想睇達哥打一條龍，變左睇達哥無雙斬一舊肉

達哥根本就冇心摸索隻game
裝又鳩整

慣左斬肉
變左唔識走位避招

我估應該monhunt 悶但又唔想虎頭蛇尾

solo即刻好睇勁多

SOLO緊炎王貓

你班友話悶叫轉game佢先玩咁急姐

係咪得一把武？
雷屬既

MHW本身已經唔好玩

初見條龍捉下路避下招唔知咩事爆死先有樂趣㗎嘛
下下兄弟幫閃斬肉先無癮

其實隻game真係唔啱佢
佢都應該唔太鐘意玩
大結局評分基本7.5分都冇
睇得佢耐都知低過7.5即係唔合格
得7.3 仲要第一口係講7分
驚班死忠唔開心先再講高返

希望玩farcry

要睇呢d 唔睇佢啦麻 佢擺明係9upper 唔係pro player

我覺得好玩喎, 但唔係放直播囉 (冇劇情)

其實關d兄弟咩事 我覺得係兄弟害咗佢
佢地入到去唔係打 反而係到睇
一個人打2.6倍係真係好吃力同好痛苦
我自己都有打個
如果3個斷曬線我都會走
因為真係曬時間

咁快完咗 而且中間既龍全部飛曬
一睇就知純粹想感受遊戲
自己同朋友就好玩
但開台就真心麻麻地

又唔好話精粹，不過好明顯寫住點快捷鍵執快d，佢都賴無教或者賴隻game差就有d唔好